陳小春除左hurry up之外仲識咩英文

淨係識得喝佢個仔:Hey! Hurry up!

you go there

耶穌one two你

Milan people

好似仲識ok sorry

which means mainland people

twice

暴走大肉棒

睇埋啲垃圾中國節目
又要笑人英文廢
你又好得去邊

Facebook autoplay 呀 on9

咩咩Milan people話？

Auto play有聲既咩？
你唔禁入去撚知佢講咩呀？

仲死撐

其實autoplay真係有聲

係味好多人點擊先會上autoplay list

default 真係有聲 要自己較

其實autopay有聲

下一句係咪你唔即刻scroll走撚知

有聲架柒頭 縮返入你老母西啦

唔專登定係度睇 點知佢講咗咩英文咩
見大陸節目就飛啦

好柒

Can you stop angry now?

Twice!
Hurry up
Ok sorry
I love you jasper

係呀聽完咁上心
上黎開post宣傳呀?

柒撚到無眼睇

Sorry
唔撚知你地咁on9開聲
都唔撚知auto play一開頭就會講hurry up等你地可以討論

咁你又㩒入黎留埋言咁上心

入黎屌7你啲大陸西睇大陸野
唔上心啲點得呀7頭皮

簡簡單單討論下都要比人批鬥

返大陸討啦屌你老母大陸狗

你唔定係度睇大陸節目 鬼知咩
唔通條契弟 頭幾秒已經講撚撚晒啲英文
等你哋唔覺意睇到 再上嚟討論呀
大陸仔睇大陸節目

而家有聲㗎 柒頭 以為自己好撚醒？

又縮呀

其實我無話咩節目你又知我講緊咩
我懷疑你都有睇

你係咪唔覺意睇到頭幾秒就知
條弟講咗咩英文呀
大陸仔專登睇大陸節目就認咗佢啦 唔知邊知先係柒頭

不嬲呢邊d 人只會拎人地最差既野係咁放大黎笑
自己連同人玩鞋都未夠班

而家開Facebook開聲都被人話on9 好撚惡

佢個仔真係好野
2公婆性格咁爆
個仔竟然温文有禮

fb 見到條契弟同佢個仔上啲有簡體字節目就知咩事啦 依啲就真係頭幾秒就知
我一睇到就即飛
點同你一樣慢慢睇晒個大陸節目佢 講得出佢講咗咩英文

話你睇大陸節目戇鳩呀大陸仔 睇唔明?

都係嗰句啦
我又無講咩節目，你自己無睇過又點知
明明自己都有意無意睇到啲片花
又要衝住出黎比人屌

雖然佢英文好差 但係佢想佢個仔學好d英文而講英文 一等一好爸爸

睇左幾秒都讀左幾次hurry up 啦
捨得收皮未呀

on9知佢識咩英文一定要睇節目? 聽人講or識陳小春本人唔撚得?

啲page會剪啲片花出黎，頭幾秒已經播佢屌緊個仔

明未呀白痴仔

好似教弱智咁教

I am very thanks them

睇大陸節目就係大陸仔 咁我睇美劇係咪美國人？ 睇日本av就係日本人？
利申 冇睇 剩係睇過Facebook 段片

你條撚樣唔係諗住話自己冇睇過咁撚7下話？
冇睇過/睇精華就上黎討論？
驚比人屌就返大陸出post啦
比人屌完又驚到懶屎

解釋你聽就歧視你

What is your job?

講緊大陸仔
你講乜撚野美國人？
你on9架？

支那節目 仲要有政協

比人屌到無得駁就轉移視線

咁佢 auto play 你睇左幾耐，
你唔睇哂點知人地淨係識hurry up

睇到預覽圖都知係咩國家節目
有咩人做啦
可能陳小春條友同時帶佢個仔做其他節目啦
睇大陸節目就串人唔識英文 唔好咁多要求啦

大佬你英文好啲Form 3 同我fuck佢

Sorry
無諗過你expect我睇哂然後上黎開post認真討論佢仲識咩英文

最嘔心係個兩公婆尼幾年都唔公開個仔嘅樣，係咁左遮右遮，扮灑保護個仔咁樣，最後咪又係收人民幣賣個仔出黎做節目，遲d可能有得睇埋佢個仔上節目沖涼，好似吳尊個女咁，之前扮乜撚野

所以山雞岩哂佢做
同佢真人一樣

洪興=共產黨
洪興屯門話事人=政協
英文都唔識多隻山雞=陳小春

呢個世界唔係咩都非黑即白嘅
我就唔覺得做咩都要歸邊

Can you shut up?

收皮啦
成日自己覆自己當有人撐你
你睇左幾多呀咁？
死傻西唔敢答

共狗就係想你有呢啲心態再睇住你慢慢食

米蘭people

淨係睇過captv果條

咩咩Milan people 話？
社會服務呀，幫助有需要既人呀

What song with you?

So simple

咁你睇AGT係咪代表你係美國人呀？

呢啲垃圾節目上埋youtube熱門
Title打晒有邊個參加
唔洗睇都知你講緊啦
睇支那節目就返支那論壇講啦

帶你去文具反斗城呀

好撚無恥
都唔知係唔係小學雞黎

屌 成班傻西 嘈乜

又美咩撚野國人呀？
你唔好on99咁啦傻仔

咁都有罵戰 陳小春啲英文的確係
但佢個仔真係好撚得意 因為你好大

因為你有沒有餓餓 好sweet 又特登猜輸氹人開心

大陸節目post老是常出現

駛乜睇中國節目先知佢英文差姐
個時美女廚房佢係咁撩Amanda S.
話內臟係inside something都知咩事啦

屌 根本成個節目都係假都有人討論 老豆唔識字都做到政協 中間有幾多利益大家都知 啲人仲話個仔好可愛點點點 人地屋企係咪咁你斬鬼知咩 咁撚鍾意睇人教仔 on9

係呀 個四歲細路跟足劇本做咋嘛

仲有人信大陸真人show係冇劇本

所有真係騷都係劇本嚟
係戇鳩先會以為係真
仲要係支那嘢
同北韓完全無分別

傻西見柒左就亂屌轉移視線
唉呀 比你屌到好痛好驚呀

New immigrant
黃子華教佢的

永遠記得佢個inside something

講緊大陸又講美國，邊個轉視線？
你9唔撚答8咁

diu

Why
Why
What are u doing
I am sorry

我唔會輸俾同一個人 twice

屌我諗起captv 段片

不如你改名做連登排他主義者

自己唔岩聽就話人排他 痴撚線

唔識英文，英文唔好唔得嫁？
你咁樣鄙視我既

其實你唔係咩
人地覺得得意你唔同意就話人on9乜乜乜

咁事實係做假 大佬消費緊個小朋友 個細路自己都話壓力大唔想拍 你覺得得意既時候個小朋友其實好慘 唔好睇呢d節目助長呢d風氣 睇下吳鎮宇個仔係大陸拍完爸爸咩下場 但呢刻仲有人咁多人睇就知你地無得救啦